女朋友4日唔洗頭

陣味好香濃，我話佢啲味好似芝士，佢話咁咪好高級 睇嚟佢今晚都唔想洗

咩歌

唔係歌嚟啦

佢話星期六回暖先洗 點算

浮誇

浮屍